石井健雄雞年新歌Chicken Attack

好好聽

個channel 以前首bad intruder 好好聽

Btw依首都

幾好聽

其實好好聽